點解素體炒得咁貴

仲貴過一般Figure乜有咁多人畫畫嘅咩

你買30cm無頭個D

炒價黎 呢兩隻原價都係三千yen到
素體好多公司都有出 唔一定買shf同figma
雖然佢地可動性最高

呢隻仲order緊 你可以去訂
我自己都有幾隻素體 好坦白
太細隻啦 無論做臨摹定直接影相跟返條線畫都唔太合適